CHROMEBOOK 2017

有無用家分享下 用CHROMEBOOK既感受

順便問下ASUS C302 / *** CHROMBOOK PRO 點睇

我都對C302CA有趣, 但好似冇行貨... 森林連運費好貴